語音並不會影響總分，但這些功能都非常強調鼓勵用戶根據人工智能驅動的建議來塑造自己的行為。 亞馬遜的新健身追蹤器可以通過你的聲音來判斷你的心情斯坦·霍拉澤克2020年9月2日 
 萊維恩告訴Axios，公司的戰略“總體上是有效的”，“任何改變都是一個重點問題。” “‘不可阻擋的創新者’:梅雷迪思·科皮特·列文的迅速崛起，紐約時報的下一任首席執行官史蒂文·珀爾伯格，2020年8月19日 
 卡爾森說，雖然野生動物貿易是溢出效應的一個來源，但人們對它的重視往往超過了證據。 為了防止下一次大流行，我們可能需要減少砍伐樹木。喬納森·蘭伯特2020年7月23日科學新聞 
 因此，現有的營銷計劃被擱置，為強調同理心而非商業主義的新冠病毒意識內容戰略讓路。 封鎖的教訓:用戶真正參與的四種內容類型|Edward Coram James | 2020年7月20日|搜索引擎觀察 
 對媒體來說，這種強調警示新聞的做法是一種商業決策。 快樂的理由(第417集)|Stephen J. Dubner | 2020年5月7日|魔鬼經濟學 
 尤德爾在競選的最後幾周將重點轉移到經濟上，但為時已晚。 一顆共和黨之星在科羅拉多州崛起，擊敗尤德爾，埃莉諾·克里夫特，2014年11月5日，每日野獸 
 當音樂進入討論時，重點總是放在搖滾樂的聲音和演奏者上。 The Stacks: John Coltrane的Mighty Musical Quest |Nat Hentoff | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 對偏執者的批評者應該開始把重點放在他的言行上，而不是他的言論和感受上。 為什麼頑固頑固|Stephen Eric Bronner | 2014年9月28日|DAILY BEAST 
 他對中產階級擔憂的強調是可以理解的。 愛荷華州領跑者麥克·哈克比接受《每日野獸》採訪，勞埃德·格林2014年9月22日 
 雖然人們總是強調下一個偉大的明星，但李娜已經打開了這扇門。 網球明星李娜告別球場，並質疑這項運動在亞洲的崛起 
 這是難以形容的——有點嚴厲，有點狂野，隱約有一種透過它窺視的野蠻人的強調。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 有四種一般的強調形式，它們是表達特徵的標誌。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 它是由前者，通過添加前綴，強調的意思，派生出來的。 契約條例|約翰·坎寧安 
 “沐浴在夢中情人的心血裡。”他一本正經地強調說。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 讓你的發音簡單，清晰，重音正確，語調和重點與你的話語相適應。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利